美軍駐伊拉克基地受襲至少1死8傷 美卿稱會追究責任

美軍駐伊拉克北部一個軍事基地遭到火箭炮襲擊，一名聯軍承包商死亡，另外最少8人受傷，包括一名美軍，一個據報與伊朗有聯繫的組織聲稱發動襲擊。

今次是近1年以來，駐伊拉克聯軍部隊受到最嚴重的襲擊。發言人表示，位於庫爾德地區首府埃爾比勒、以美軍為首的聯軍部隊受到襲擊。庫爾德方面的消息表示，當地星期一晚上至少有3枚火箭炮，落在埃爾比勒機場附近。

美國國務卿布林肯對襲擊感到憤怒，表示已經與當地官員接觸，討論事件，保證會調查並追究責任。

保證會調查並追究責任

廢撚到

再嘈出兵 打八年

美國國務卿布林肯對襲擊感到憤怒，表示已經與當地官員接觸，討論事件，保證會調查並追究責任。

Just Talk, No Action

又有藉口開戰啦

特郎普時代，無人敢

ChinaJoe年代，一齊黎

即係自己都食緊花生

DEM 一上場個世界咁多事發生

拜登係咪學黑鬼咁叫啲前線司令等佢order先做野
係既我諗大家好快又見返isis

民主黨最叻出兵

咁肺炎嗰四十幾萬人入邊個數

會戰略性忍耐返嘅

入侵數囉，再嘈入占中數

biden玩緊, 唔得閒住

唔止啦
緬甸軍佬咪做左兩星期野

恐怖襲擊黎料囉

又重返中東

出兵先唔好.
侵睇穿左D咩恐怖份子後面係伊朗, 伊朗後面係中共,
所以幫以色列同沙特建交, 今年1月中將也門北胡塞列為恐怖份子,
將美軍主力扔走去圍中共
拜登一上場就將胡塞取消為恐怖份子, 話咩咩人道理由
就係想比胡塞同伊朗係中東搞事, 有藉口將美軍扔返去中東, 放生中共

軍火商都要賺錢

兩父子都賺人民幣

又關佔中事

拜登而家都幾肯定係共諜來, 唔理自願定非自願

咁巧合咩？白登收到指示要借d意調南海兩隻航母過黎地中海，讓番個場比主人雜種，等緬甸同台灣打通埋印度洋同太平洋，咁會有狗糧償賜

哋住
睇睇死傷嘅係黑人定白人先
國家政策：
黑人BLM 白人WFC

圍中共軍火商一樣搵大錢
全部圍住大陸既國家都買架生

追究=遣責=完

支那祖一上場就同沙地割。F35唔賣住。侵幫以色列中東建交去圍伊朗 咁好一步棋又拎走

呢單野伊朗認頭你話唔關支那事？ 習種宜家周圍玩壓力測試。白宮on99叫人調查

美國民主黨同共和黨（共和黨保皇派）只會重返中東，同中蟈分工合作

笑死, 一上台比人恰撚到, 等收皮啦美國,

放心,窩囊廢joe唔會有反擊

放核彈去伊朗到咪得

公平d講Trump都有喺敍利亞出飛彈，仲要係同刁種開餐果時

點解拜登一上任會咁.......

又打仗

極度憤怒

笑死人

其實外交點樣都無所謂架, 美國班左膠BLM只會覺得日日都羸緊, 外交聲譽同國力, 佢地先WFC, 最緊要鬥死國內班白人, 搶奪資源

出幾粒飛彈 就唔洗成隊軍隊出去
慳水慳力 敵人重要驚到唔敢出街
出士兵 人地一支RPG炸你幾件 人命點計?
#BLM

咁樣先令敵人害怕。

美國對事件堅決反對，表示嚴正交涉

solider lives matter

仲有咩好討論
以前一個血滴子車埋去 無討論空間

白人另計

BTW拜燈仔好似都係因為打杖而死
會唔會報仇

支那祖雙規埋啦
指定日子(年30)指定時間(支那祖放左工, 習種返工時間)要祖同習拜年拜2個鐘

黑鬼政權當年同以色列已經出現問題，係侵先拉返埋，支那joe又會將中東搞個大頭佛出黎

傾？以前轉個頭個將軍已經冇咗個頭喇

其實用以色列做中東打手冇得輸. F35I 炸鳩伊朗。俄製防空響都唔響。

呀侵唔係到

個個當你臭四

China Joe

唔係中東搞大頭佛點樣將D兵抽離支那, 比支那一條出路?

北美特區領導人應該快返北京述職

重返中東

諗起奧巴馬年代，大量人質被斬首。

All talk no actions

希拉莉當年班加西做過乜

敗登好嬲好嬲

烈根丶兩個布薯係共和黨

見你個敗登咁廢，而家唔炸鳩你等幾時

掟核彈既都係民主黨

無錯

侵在位時 穩定得多

民主黨班廢柴 一上場D賊即刻嚟料

罪大惡極既侵侵 一場都冇打過 除番開都贏你
和平獎打杖大使

好歧視日本人

直接一粒導彈射過去啦，仲講

其實以色列先係真正嘅戰鬥民族，被人搞唔會開記者會講廢話而係直接炸9你

真打通知聲，thanks

政客黎講都幾撚冇家教

漏咗小羅斯福 同甘奶迪

侵侵係唔駛出兵都做到出兵效果呢吓先屈機

介紹HBO套Tears of Valley.

中東佬襯猶太贖罪日去偷襲以色列。兩面夾擊都輸。不過以色列都頂得好慘烈

個一次真係真正

呢D先係做大事的US President

可以想像賤種平當時呆咗的廢拉樣

侵侵年代係殺頭死罪

燈燈年代係唔砌齋傾

今次就口頭警告你地，下次唔好啦

幼幼？

拜登上任後呢家死左10萬 入邊個數?

阿美利堅省口交部

咁又2睇，當年7日戰戰咪就回教禱告時偷侵，唔係點一野掃晒d空軍先

一切按劇本發生

放飛彈 做到既野
又洗乜出兵洗樓
反戰 同 和平獎果班人出兵 先係最撚鬼

又老又多痛腳，後面班金主易控制

如果係侵侵一早射左幾支地獄火過去

廢登收皮啦，trump佢做會空襲伊朗

你已經答咗你自己，原因咪就係拜登上任囉

秒咗

又想打中東了

左膠：大家坐低慢慢傾

跟本唔係全世界人都會坐低慢慢傾到既
有D 人覺得係打先得既
世界仲有好多呢類人

有情報， 唔做防範
幾條軍人既命
換幾億軍火生意

劇本睇到厭

其實兒登係共匪既鬼呢樣仲駛問？
何志平一出黎佢個仔死梗
佢捨得冇仔送終咩？

點解奧巴馬可以有和平獎

應該諗住封d變性人雙性人做軍官壓驚

垃圾馬 坐視不理令世界死咁多人

美國衰落 兵敗如山倒

入支那播毒數

噉你想佢講啲咩呀？定係直接出無人機打鳩對面